[Gay post 59] 智障花生後援會

ye

我係頭號粉絲

回家了

咩叫正常咩叫唔正常
點解同性戀就要比人話唔正常
咩叫違反自然定律
動物界都有同性行為啦

特別有啲人知道你係gay就話 咪搞我
好心啲人睇吓自己個樣先啦 有時聽到真係好想笑

潛一陣水已經開新post

我要入fans club

波仔

我都想做尖初學者有咩推介

請填寫好以上資料
再交200萬入會費

留名

佬佬

右右
你係我個post話要屌我喎 係咪真㗎

咩佬佬
佢大你幾年姐

又高又大隻ge花生

熟男

佢話佢有佬味
嗚

我本身係日日掌上壓先
之後先開始再入康文
不過一練就要練全身㗎喇
胸我都係覺得用啞鈴推會好少少

其實我唔知點推介

應該咁講
我想減對腳

肥佬味

我ok㗎

點撚算...
係ig放左負之後有低form走黎話係我fans走黎想認識我叫我比機會佢我應該要點做...................

上身大隻啲橫啲咪可以襯托返
之後再操實啲對腳
因為好似真係好難減

吠黎聽下先

俾個機會人咯

花生終於威翻次

有FANS 正太？

醜嘅算唔算正太

其實我真係好怕交際 真心

男？女？

等等 等我load 一load

唔係呀嘛
我記得操大隻好似要重量訓練

主人

都正
利申冇要求

明明呀…
本王威咗好多次…

男
90%mb
然而我唔想

真心咩

不了

@交際花
有咩心得可以分享畀我哋呢班後輩

真 超毒撚

AGGER

汪！( 搖尾

係囉係囉

乖乖DER

我想要kiss kiss

喂
我都會有唔擅長應付ge人
有時候要逼自己行到第一步先得

KISS落地下就得

唔想ge咪算lor
話忙咪得lor

應該係me

哇
真係想你係我主人

我好中意同你出街wor

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

sor lor

嗯～～～～～～～～～～～～～～～

抖下啦 聽日再研究過

.....
我電話0%電
用到冇晒會唔會好易爆

我每日必經事情

去到0% 舊電好快打柴

喂

嗨

乖先有飯食 唔乖就食自己

kisskiss呢

係嘅

@主人

仲唔訓

咁主人呢

Sleep is for the weak

agger!!!!!

垃圾降臨

做咩搶我位置

因為我要你失去位置 只可以倚賴我

有時有d事愈諗會愈想死
不過避免又只會加重罪孽

早抖

你地慢慢

唉

係嘅 主人

我哋可以傾吓

不了
星期日又要做毒撚

我想推介保險比你 我做受益人咋

主人

你要跟住我走

汪！

唔洗爭啦 一個垃圾桶唔夠俾夠兩個你

兩個咁小氣 90後

花花
我好似見到D神奇野

各位早晨；

咩？

hi

早

起身見好大雨

我嗰邊好猛太陽
就好似我咁猛
認同請分享然後比個like!!!

上水
今季第一日開冷氣

咁快
潮濕？熱？

係
間屋細 開房個部 , 再打開房門就夠

檢舉

冇得出街

好彩柴灣冇雨

好中意留係屋企

依邊都冇 , 但遲早落到黎

HEHE

宅宅茶茶

好猛咁做本po狗奴

侵侵

茶茶

蟲巴

猛狗花生

貓貓

錫錫

下個po就叫小心 內有惡犬花生

錫

一齊？

你...你....

我想飲茶

好啊 搵日 (如果我肯出門口)

你真係唔知咩事?
咁無野鳥

星期二返學校順便去比錢買你返黎飲

下雨天了怎麼辦
我很想出街

帶遮出街

又要拎住又要搵地方擺 煩

然後落湯貓

好on9。。。。

上湯浸貓貓

濕身+制服

行開啦

先生請自重

自重呀

放d夾上去 , 吊起貓貓
用水炮沖甩d夾

嘩我屌你老母

不安過啊榮

去邊玩

雨都宮

再放枝導電棒係尿道口然後引電

花生好可怕

等我仲以為花生係鞭打本王添

再用導電夾夾住兩粒lin 然後一次過通電
幫佢昇華

最近都有好多野
你關於咩

冇眼睇你

黎搵我？

做人有無自知之地我就唔知 不過我唔會企係高地到柒囉

發生咩事先

吓！？

我

依個幾好

會唔會電燶架

我等你

你搵我

早晨 星期日又起屋企做毒撚

高竇嘅一個極致

無咩特別 我做人鐘意落井下石姐

點痕發？

佢係新痕bb

留低您嘅聯絡資訊 好快會專人同您了解返咖啦先生

我知阿 我無回有mon

sor囉柒左

你經常柒架喇

痕到痾屎要縮返入去再痾出黎止痕

好凍，
外面世界太亂

勿跟車太貼。

無上黎一排，仲係59

最近市道疲軟

多藍侵侵鎮守本Post

夜晚陜谷見

你有您忙 佢有佢忙
各有各忙

會唔會係因為您去左做現充呀

多謝侵侵！ 侵侵好波！

侵侵估下我係咩style

利申 唔係 hey

各位淫零早晨！

gangnam

花生

可恥

貓貓
我宜家先意識到自己著緊條jogger原來同你果次講個情況一樣

佢向來都係

脫肛？

要染下個頭 淺啡好悶

溝通得少 , 對你冇乜把握

你未估我

到底要有幾大既勇氣先可以係social apps個description度寫自己係handsome

係靚仔就唔洗用apps啦

app都有好多靚仔

靚到好假喎

Ps加厚粉

點解咁mk..

[img]
[img]

記得你之前承認過自己係mk

侵侵釘釘你地估唔估我呀
好悶，想知你地點睇我

我無咁壯

[black]夏天短褲加tee 冬天就加多件褸 有心機既時候會mix少少英倫 或者著中性d 好長既衫[/black]

ok

波蘭仔應該得咁大隻左右

都算中些少啦
不過未有咁乾身

我手粗少少丶胸大少少
你算準啲，勁喎

呢種反而似bf

有個人又有女又冇mb味, ig fb (包括d朋友)都似直男
但我竟然發現佢同鄧鈞耀 , 藍生個d有關係

Bi

上得"香港男生"係咪最少都可以問價 ?

你描述係咁 但係我覺得唔係好似

可能因為你無咁橫？

死啦我個人好亂

依個最似 不過波蘭仔個波應該大少少

其實以我高度算橫，只係真係未有咁乾啫
所以相對上侵侵準少少

咩呀

我都冇咁高

咩阿 侵侵估個個你話似hal 你話準個個係我既second ans

如果我問佢會唔會朋友都冇得做

講身材咋

鄧生同藍生可以淨係操大對波，真係唔知點做

藍生有肚腩

屌，原來我睇錯人名

好柒
我要驗眼先

有得扑你扑唔扑?

我鐘意skinny to slim fit 太大隻佢屌我就得 我無力屌佢

咁多人扑過

原來係釘釘準啲

算啦我都係當唔知道

其實係呢類嘅
不過手幼翻啲

發現以前覺得係直男既天菜fd , 好有可能係藍生d行家

不要對我ff太多

我覺得靚仔又有身材就算唔係hehe，都有一半機會係bi啦

又發現咩

做乜？

又話瞓覺

我無ff過 我本來就估到

閃

發現我既理性同慾望交戰緊

個直仔好正咩

係

慾望？你慾咩？
慾個直仔？

咪就係佢似乎有直唔哂既跡象

人地賺下外快姐

正喎啲身材
我一世都唔會有到既身材

用時間換啫

無用架 食幾多都唔會肥

算啦都係

用高度換

本身已經矮
同gym冇關係

我只求依d身材 好乾 然後少少線條

高咗 就會有人話 你個樣都唔掂
命運不可逆

跑吓步
食清啲丶走汁丶走油丶走糖
再間中gym一下應該可以

我都冇樣

(提子mod)你同ha一定係又高又靚仔又大隻

真係咁易咩 我瘦到成支竹咁

咁你要蛋白質

都好呀 唔係肥

咁先正

agger

邊度正 好憎自己咁瘦

唔好FF太多 又高又靚仔又大隻就日日fun喇 仲上黎吹水咩？

幾高

179

55-60

完美身高…

因為你有愛人

連50都未到

抱着

又高又靚仔又大隻就代表要fun ？

又真係好瘦
平時食乜

冇話特別食乜架
肚餓就食
一日食五餐以上

大把人有bf都仲可以各有各玩喇

瘦到咁 好骨架wo 未必搞得落

有無圖睇下

你想睇咩

身 可以tg比我

點俾
sor 好少用tg

Bit.do/hehepm

Done

悶 好想食哈根大師

rich

1年食一次

蟲蟲感覺到柒到想跳樓嘅感覺未

等23號做promo先食 接木花溝黑加輪子

我推po量一定係top5

我都係

只推lemon sorbet

我做gay po金童玉女

接木花其實係乜味
冇錢食

搭唔到嘴

我食M記雪糕算

唔關事嘅
係我鐘意雪芭>>>>>>>>>>雪糕

波波

冇錢食咁貴

有魔法嘅味道

咪花蜜嘅味道 ikea有接骨木花汁 四四方方個盒

上水放負
聽日midterm加present
咩都未做

我去ikea只食肉丸同雞翼
其他冇食過

家鄉菜

仲有薯餅同素丸嘅...
其他真係冇

我都未做野
真係恭喜您啊

之前有個yogurt都幾好食
但宜家已經好似無左

其實我唔覺得似瑞典菜囉

好正 好懷念有project做嘅日子

紙包盒品咋喎
同細路d紙包奶差唔多大

係ok
食過三四次

敢問貴庚

最緊要係抵屌

咩樣嘅

有見到
不過未飲過，成日怕係藥水味

20 沒有父幹所以出左黎做嘢

瑞典菜嘅特色有少少難睇得出

其實一樣

的確唔係
肉丸都係等於中國菜既panda express咁

好怕做project

唔會啊 花蜜味 幾好飲

禾刀系20碎🙈

好似韓國菜咁 根本冇野好食

做project好熱血

哈哈 莪刀系 xdd
你讀巾咩科ge?

下次同bf每人一半試...

唔啱飲畀佢飲

20 96既巴打快d去96 po報到

個個咁細

有個杯仔再加d莓醬
但通常我都叫佢唔好落

韓國菜特色係泡菜同豆瓣醬同芝士同味精同撈

其實肉丸都可以加莓醬

好酸 麻麻地

yummy
流口水

放係口等佢融

大家都好勸力推po

勤

輕輕浮上水

最鐘意係因為好有冰感！！！！！

阿里巴巴

點啊 頭先比你有無食到一手都係

我成口都係

細佬讀書少 對唔住

我鐘意薄荷朱古力

禾讀梗嗶屎甩屎😙

本Post 96line
1. 雜食
2. 貓貓
3.屎眼
4. 本post首席公廁 侵

屌 我95

滿唔滿足

我唔係首席公廁

得我一個係00年？

正太

97sor
我仲有半年先生日

好細 [black]16cm 幼J[/black]

? What?

依然唔太信

好青澀

me

真假難分

90後

再嘈就賣你落重慶大廈

侵侵。。

同我做同事

好呀
前輩
請問我可以做啲咩

試過有人問到我要show id

唔識我果d都成日估我25 26

大家覺得不讀不回定已讀不回狗啲

正呀

爬入個窿度就得架啦

不讀已回

前輩。。你。。。

有幾正
俾人估大我成5年
我個樣真係有咁老積咩

我係隔離個窿

你對人做 定係人地對你做

輕熟男呀

前輩
我去sm區玩吓先

睇黎姐姐成日做

對人做
搞掂呢爛桃花

妹妹果然聰明伶俐
本宮係老手

侵侵成日睇埋啲重口味

妹妹

咁你同波波呢

你都話正呢

其實差唔多
正路黎講 不回三次都會自動收皮

同bf一齊睇

我怕拖下手仔都會生BB呀

下嘛...

係啊 同我差唔多嘛

睇睇下咪...

成日想要bb都冇

原來59了

不讀不回係直情拒絕接收添喎

呢套片我睇過不下三次
都幾唔錯

hellu~~~~~~

去巴基斯坦開返間自己做老闆

請唔請staff
又唔洗郁唔洗做 瞓下就有人工

我仲扮到18

香港就唔好喇 一陣又投資失利

你就

入馬會已經唔會再check我

hug

不過我既夢想始終都係CockyBoys

但可以做老細喎

下 唔會典下典下咩

做一樓一囉

倭巴

一係您係入面做生招牌 我做知客ok?

如果我條J長d我都想拍gv 反正食左藥就唔會咁敏感

俾人check___

有人同我一樣老顏

餅

So? 你都比我blacklist左喇

花生豬豬

我去做第二個Seamus O'Reilly

我本身想釘佢隻耳環

您有佢咁q????

Cute 咩..

ok喎我覺得

太多毛

反正都係拎黎虐

喵喵

得返我一個啦

arrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr

下話

做乜

冇d霸氣！！！

悶

一個？

肉丸出左去?

訓左教

咁早

我整佢唔醒 算啦

直接插入試左未

未

諗起之前有個腐女為左想玩佢男友後庭
趁佢瞓左之後一野用假狗塞入去
仲要問個男友爽唔爽

And in the night~~~~~~
You hear me calling~~~
You hear me calling~~~~~~

And in your dreams~~~~~~ (dreams~~~)

You see me falling~~~~~~ Falling~~~~~~

佢男友有冇愛上

直接分左手

直男

佢係冇用潤滑直接黎

見過直仔叫條女用手指玩佢後面

試下

由佢啦 尋日插左

hi all

咩巴

蟲巴
狗奴

有無主子黎j下

蟲B

狗奴？！

狗奴係你

我唔係屋企wo.. 望住貓貓j住先啦…(fapfapfap

貓貓俾你捉走左

好嬲

sorry lor

舒...舒...舒咪媽些 丫咩爹

醫咕

禁室…

悶耶

含到佢醒

屌返屋企途中撞到個反面既舊同事

佢都見到你？

撞到ex會燥ｄ

認同

唔緊要啦 又唔洗打交道

當時我嬲到極點我繞起左佢一獲

番工果時？

覺覺豬

竟然無人？

never ever
never gonna let you go~~~

平時見你會自動上水

好鬼肚餓諗緊食唔食宵夜好

我都好餓 食啦

買埋我果份

煮左雲呑食

我淨係識包唔識煮

我都係搵水烚雪藏嗰啲咋

今日會冇上水咩
多左野煩掛

好多廚神
我好怕熱

識包雲吞

茶茶好住家

瞓先啦

當身理需要>恐懼
就會去馬

深宵時段嘛

我包白色果啲丫

花生餡雲吞

最衰樓下冇24 m記

花生？

即係咩

新口味

以前屋企樓下都冇 就會12點前衝落去買

好想食麻醬雲吞

乜唔係間間都係24嘅咩

緊係唔係
有啲商場裡面果啲咪唔係24

我細個試過啲鼻涕好似酸酸的

我樓下好似10點就收左

夜晚最怕入廚房

好撚多小強

咁早 咁真係肚餓點算
好在而家屋企樓下仲有茶記老麥

好彩冇

半夜唔太會食野
怕肥

真係好在屋企冇

+1

搬左屋好彩一隻都冇

你肥底既咩

還好
但都會怕肥冇人要

瘦既唯一好處
唔洗怕食宵夜肥

一陣陪下你

中年先發福就大獲

有肚腩仔先正

我遺傳基因係唔會肥架
老豆到左中年係肥左
但都係瘦

有拖拍ge幸福肥又有咩所謂呢

祝你好運
如果基因突變就

我以前成日逼我個ex食嘢
儲肥佢

我想突變啊
肥都話可以靠努力減

本身屋企都有好多 但係用完一隻曱甴藥就消失晒

我都係咁話 對有小小肚既人有種情意結

火星異種

瘦好似幾易練到肌

肌要有脂肪
我連脂肪都冇 皮包骨

咁你慘ｄ
我要練都有腹肌ge

腹肌我冇練過但天生有

推你老母

正喎，我要 我要

俾個名我，急需

太早冇人

bb 起晒身未

我好早咩

我食咗兩條白腸 有洗潔精味

係咪沖涼沖唔乾淨?

您bb我守候緊您

咩白腸

...
唔準乖機呀
嘢食唔用洗潔精沖架

唔怪得琴既訓得咁有安全感

花生仔

屎咁既質地
隔離篤野幫佢點綴番d 色?

ching......
質感如何

.........
好實身架喎…

…
好食架 如果唔用洗潔精調味

用洗潔精爆香隻鑊

釋放有毒氣體

…
相當大膽嘅做法

毒撚秒回開始

毒撚秒回結束

好耶
得我一位參加者

我見到屋企某位今個月射左第6日波

啱啱keyboard壞咗 唔駛做嘢一陣

好幸褔

Yes

我真係恭喜你呀
咁我哋唔使講嘢啦

係呀 係以前…以前…
費事嘈…

我今朝都食白腸

早晨

此白腸不同彼白腸…

嗨嗨

今日有哥哥打俾我叫我起身
其實係順豐哥哥送嘢上黎

仲有汁

而我吃了洗潔精…
好酸呀

衰 啲人好得戚

突然又好多野做

唔想返工

唔想做野

好似開始同d同學傾唔埋計

我仲起張床度攤緊

返晏?

想返幾點就幾點

正

轉工過渡期
但咁樣自己會懶左頹左

對得多對得耐就會係咁

係覺得搭唔上咀
大家追求嘅野唔同
然後圈子又隔一隔開左我自己

同學姐 求其9up啲嘢都縛到落去
總好過我返工 完全冇人講嘢
Office靜到人地講電話聽到電話裡面果個人講咩

感覺我是怪胎

人夾人 冇話怪唔怪既
更何況同學本來就各自成群架啦 呢班唔岩咪走去第二班

我今日冇堆....
個個私交哂

今日熱到痴撚左線

吓！！！！？？？？？

我黎同你私交

短衫褲

曬到仆街
我仲要著左件衛衣

好囉我虧囉

召喚我

冇巴

you dont have to try so hard
you dont give it all away

我愛怪胎

咁珍珠呢？

上水

來吧

點撚解我件衫d污糟左咖！！！！！！！

個又字似乎係重點
high咗啲咩

射左啲咩落去

錫番錫番 白色?

終於 終於

各位淫零早晨

hello~~~~

似係湯
洗唔撚甩啊！！！！！！！

成日追唔切post

其實已經推得慢過之前

都已經好多下

喵～

熱死人

脫！

沒有人

嗨
你認得我?

救命啊沒有人成日性騷擾我

點解返工可以咁多嘢做架
好想死

巴打做咩

Design

沒有人會有這檔事

我想撼頭埋牆

我想跳樓

同行情

100%match

埋邊

我啲19designer

咪住先！！！！！
您96?

係囉唔係96咩

係啊96啊

我明濕鳩designer
姐係您fresh grad?

咁睇黎您係師兄

點解又要派便當
喊死me

Fresh 乜鬼 都grad左成年

不得了

紅磡?

No la 邊有咁勁

咁真係我師兄了應該

你就grad?

yes ar

唔好咁早出黎做 有得上degree 就好上

睇下點先
打死都唔做design

點解
我冇其他技能所以冇得唔做

因為唔鐘意design
我係design d fd

連Colton Haynes都搵到人埋單了

其實我都唔鐘意
我係鍾意用腦多啲

都可以各有各玩

挑u禁back紅~~~~

樓主今日唔見左

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

我等得好苦啊....

等我? 放學啦

認得牙，呢到應該冇人認得我
啲名好新

幾時先收得工啊

me
有印象囉

唔緊要啦，依家開始會跟貼返

我就黎忍唔住要反枱走人

咩事

得閒返？
做咩深潛嘅？

之前忙莊務，跟住又同男友鬧交

緊貼著我

做design嘅您有諗過要收工咩

55

仲讀緊書
好返定散咗

year1咋，仲冷靜緊

就收得

對唔住啦

做咩牙

佢對如此隨便地緊貼他人表示遺憾及歉意

我距離您腳踝只有零點五厘米

食食下飯笑出聲

我都唔想咖。。。
只。。。
只不過我真係忍唔住

我。。。。。。

貓仔做喵啊

？

第一次見就話我一定係性格唔好先比人飛
如果唔係佢條仔幫過我
我應該當面屌左佢

比人話我性格差我都接受到，但比一個港零話我 我就真係

邊有人因為揀唔到食咩而叫左三野黎但自己又食唔到咁多

而且我拍拖已經係唔太會發人脾氣，但比人發脾氣鬧返轉頭我都忍
咁都算性格好差咩

早知搵貓貓tea仲好

今日做左貓貓sugar daddy

乜我好差咩

瞓醒差足電
做野8

冇事啊 唔想係舊屎上面挑花

難得今日咁旺場wo
好啦我都係潛多陣

不要走

無巴
你阻唔到我的

今日由我出門口果刻我就知道 今日我全日都會係自己一個人
總好過比老兄扮病之後嘈生哂好得多 得個煩字

………魔咒
算啦我真係潛水算

我岩岩夠冇人理啦
關咩事

有囉

芒po

食唔食宵夜好呢

食啦！！！

唔茫我

食 你幫我食埋我份 咁我今日就可以唔駛食野

肥啊

做咩今日咁多負能量
Black Monday ?

咁早食宵夜

我已經飽緊

又有咩所謂喎！！！！！！

因為缺少您嘅維他命

未餓過

食咩好但係
同埋陣間飽飽頂住肚訓唔到聽朝起身番工好辛苦

都有囉

半個鐘打得三百字 聽日打唔打到千五呢

打亂碼 轉白色

得既咩 要up上網check plagiarism

你唔plagiarize d亂碼咪得

有冇oscar chan既野分享下

冇啦啦做咩講起

who

岩岩放完鹽先知

tumblr流出嗰啲（好似係

你好我好多

港台講緊外國人學廣東話

而你就係成功嘅例子

幾時要上電視

Zayn娶我個時

上電腦演唱胖虎之歌

咁靜

hi 我自介多次我係y巴

hello 你鍾意叫我咩就咩啦

悶到就訓著

痕囝

唱oblivion

青頭同毒撚 你揀邊個

1仔

老司機

詛咒你ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็

毒撚啦 符合現實

毒撚巴

睇黎都係同號(1仔)

唔怪之得射極都唔準，因為睇人都唔準

笑咩牙你

會射上隔離塊面到

好強烈既啊婆香水味…

來源：y巴

好想的起心肝操fit少少 唔想到時大肚腩上台

有咩慘得過明明你都係瘦，俾自己條仔話肥

肚腩仔 正呀

定係你

一陣狗除既花生一粒 食狗糧大

正啊喂

冇人係唔係度 ?

有市場架

我都想減

只有咩巴

少腩岩岩好

我買左本書叫simon vs the homosapien agenda
快d買黎睇

好想攬有肚腩嘅1

0先啱
打錯
利申 猛一

猛一

有冇人信你係猛一

yes

上面講左

@bb honey darling

有冇人呀嘛
當然

有咩得著

腹肌先正
可惜我冇

以前有 依家懶做運動

why the long face

睇緊 小說黎

最近比人偷相 放左上tumxxx
好煩

你？

拎呢?

熟ge先知係假
但唔熟就

已檢舉

好害羞喎
熟成咁...

人係善忘的

我都想咁瘦

有張得個身 都幾fit
但熟我既都知我係死肥仔

好柒 唔好睇

bless you

點解
臨訓前先黎肚餓

我食左個三文治

我明明岩岩先飲左兩碗湯食左個橙再食蛋捲
但已經又餓了

湯

誰又知道世界滅亡在哪一刻
唯一欣慰的是有你陪我迎接那一刻

聽到花生同我講早抖真係好sweet

以後都有我陪你

做乜喊乖啦

早抖

讓我哭

深夜2點半留名

妹妹
想念你唷

突然間好想食生菜魚肉

點辣椒食

不要再說
再講今日真係唔洗訓

我地傾通

玉子豆腐

唔洗返工咩
雖然我訓醒想返幾點就幾點

咩工

屌
好撚燥
屋企個wifi突然上唔撚到網

Part time designer

未發生過

垃圾hkbn

係咪有分好多種

投訴

我係做緊jn-house嘅graphic designer 囉

屌過一次
佢話用佢個speed test check過冇問題

姐姐又唔訓

其實我好想訓
可唔可以唔好晚晚都訓唔著

好好用wor

放低你部電話
然後恰埋眼

打多幾次
唔忍得

我會亂諗野

忍左佢成年

因為妹妹未瞓
本宮要保護你

再除褲

router問題？

你唔care我

一直以嚟辛苦啦

唔知
個router 都唔算係cheap嘢黎(好似係

你幾大啦
自己講

用咗幾耐

年幾兩年掛

差唔多換㗎啦

換左佢再睇下點lor

訓
我愛花生不愛仆街

好撚貴喎又買多個
有咩推介

唔成功

你好似聽日好早翻工
早啲訓啦

未訓同保護有咩關係

驚你因為一個人所以瞓唔住

點解仲有人未訓...

習慣就好

好出奇咩

做咩喊啊姐姐

因為本宮我空虛我寂寞我凍

居然有人未瞓！？！？！？

其實我熱到要著背心
來吧比啲溫暖你

訓唔著

啱啱傾完電話，又諗返起個ex

背心

分左幾耐?

係咩感覺

加埋孖煙通

好彩今晚無落雨

落雨會點

一年了

雨夜。。。

咁耐都未放低??

搵日凌晨上山捉鬼先
捉隻猛一鬼

??
開始有睡意btw

係咪會好心痛

雨夜屠夫

我都開始眼瞓
有無人要一齊瞓

突然見到好多影

欣賞我左手 右手 一個慢動作

到底幾耐冇翻過九點

計落都有3個禮拜

我都真係唔再重覆

呢種天氣…………
好濕立立呀…

我唔想再講

好正

好眼訓 架車等左勁耐 怕遲到要改期

去邊

小朋友

今日條街好舒服
短衫加短褲

哦 出街！

買早餐

屌比隻龜逗一逗遲左

有嫌疑人士

無心情同你講玩 晨撚早搭車專登出到黎比隻龜阻到我要去改期
我當街屌撚化佢都唔夠膽出聲
咪撚野我

你老母明知會塞車預早左出門口
點知真係塞
諗住5分鐘上樓實無死 點知比隻龜一阻 哂我車腳
返工我都無撚咁神心

一定好mk

又唔叫我

因為咁啱同frd講電話講起佢，佢派過帽

過去左就算啦 諗咁多好無謂

依家諗返好似係我好多地方做得唔好

我明 我都係
雖然我成日都諗起我ex
新戀情有助忘記舊愛 好似係

派帽比人真係好仆街

人會變情會厭從沒什麼保險

唉 搞到返學都冇咩心機

沒有對與錯
錯的是世界

然而世界哪許歲月長
壞到 明明會碰到
但只得一分鐘

所以呢個係冷靜緊 定再之前嗰個

上一個
其實好on9 拍過四次中兩次帽

茫茫人中相碰頭
或許是緣不是綠

ho moon ar

同我一樣

沒有人懲罰我 完全是我 難平復淒楚

不是緣就是綠

唔準係咪都賴我
我唔懲罰人的

呢句真
我尋晚都發夢夢見ex
但起身都無話有啲咩感覺

改編更有風味

唔好唔開心
無人想戴帽嘅
錯不在你

搵你食飯好唔好

花花唔係翻工架咩

好得閒

有新戀情

早晨
訓醒又要返工

哭哭
等我報復世界先

已經唔駛到時到候醒
今朝痛苦到

今日的您也要元氣滿滿唷~

好想繼續訓落去

大眼仔

貓西係聖暗士星矢

人地邊度大啊隻眼

咁鳳眼哥哥

好yeah
今日唔洗返工

做哂啦?

是咪癡左線

今日好攰唔想返
聽日返去先再做過

少爺仔真好，幾時包埋我

我寧願繼續做公屋富戶
雖然我一d都唔富

我都想被包

好任性
我鐘意

唔可以再咁任性
今日要搵d嘢做下先得

雖然d野積係到都係要自己做返

係 日日都係咁
好想快d有人包我啊

沒有人會包養您

點解 唔制啊

仲唔明

屌睇唔到
冇巴

yo ho

點解腩汁撈麵可以鹹到似海鹽撈麵

一訓醒就想打J 我都係上返床冷靜下

好鬼肚餓 仲未肯落床

今日off?

Yes a

唔洗落床 比白汁腸你食

腸來伸手 汁來張口

我做死魚 要既自己除衫攞

我個瑞士山區腦啊

黑媽媽

白日夢內白鳥鴉

1001